龐佩奧：拜登當局也承認我有關武漢實驗室的事實陳述是基於真實證據的。 沒有人反對我提供的信息準確的事實

龐佩奧：拜登當局也承認我有關武漢實驗室的事實陳述是基於真實證據的。 沒有人反對我提供的信息準確的事實。

美國左膠點樣講呢
又要精神分裂

thanks
好人一生平安

西班牙市民亦同意

龐sir好活躍
準備下屆

但no action

有Deep state 造票機
民主黨已經一黨專政啦

佢真係篤撚住拜燈

左狗：無稽之談 造謠生事

肥龐，期待你4年後坐正！！！

嗱，咁講野班左膠又嬲架啦，仲會指出Trump Administration嗰陣好多人感染同因COVID-19 而死

推

pompeo 果然係好野

不如叫美國肥彭啦

侵都未出聲/手手

佢叻過敗登班人多多聲啦 民主黨班左膠廢柴